難以置信，今時今日竟然仲有人未睇過鬼滅之刃！

琴晚約左班舊同學食飯吹水
在席竟然有兩個毒撚話未睇過鬼滅之刃 仲話連電影版都冇興趣
咩山洞人嚟

我都無睇 點算

你咪係柒頭 好能out！

一定係死毒撚黎

2020年竟然無睇過鬼滅 真係難以置信

小說定電視劇？

我都冇睇過

睇新聞個作者31歲女來 賺勁多錢 憑呢套野

成餐飯冇人想同佢地傾計

動漫啊古人

抵佢賺啦 神作

神作就唔敢講啦，作者好命水姐

睇都未睇過

首op幫咗佢好多

熱潮..必睇